文宣組 要教導下左膠 唔好再保護敵人

屌你老母真係好撚嬲 次撚次捉到人都報警等狗放人

正確做法：
制服
全部人圍實
和理非企外圈開遮
勇武開波

大愛左膠嘅愛留晒畀啲想殺自己隊友嘅敵人

思路正確